1466 錢唐控股 集氣區

最少都一齊推到上0.3

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

16號 0.245 入左 擺左幾日都唔升 今日重跌到仆街

1872算啦屌

0.25 十手，坐下先

社長嗰日叫買 尾市見到佢個牌沽左里程啦

1872 我0.5 都入左 屌

same 0.5 坐下啦屌

我呢排買邊隻 坐邊隻 , 1466 1573 1872

上呀

我0.216買左5手，依家終於開始賺90蚊

尋日2.17 止蝕 今日見升緊2.18 買番

5手

經歷1573買20手教訓，唔敢再買太多

1573 20手
1573 我都嚇到標尿

Same here...1573高峰期24手

幾時先肯升番比我解套

是日目標 推上0.3

無乜力

集氣

今日幾乎無可能，唔跌番落去都偷笑

繼續推上去

0.203

jump